有無人飲完咖啡會眼訓

發覺完全無提神功效

你係咪就死啦

飲完一杯咖啡或者含酒精 會極速去廁所

如果飲完訓一訓之後會好精神

會即時眼訓

咖啡係會通便

唔會眼訓 但一啲提神功用都冇

愈飲愈眼訓，咖啡對我都無用

一樣。。。。。。。。。

越飲越眼訓

我都會
但係茶餐廳嗰啲又唔會喎
個心仲要跳得勁快

飲完會成日都諗唔到野好辛苦

Same

X3

應該和咖啡抗體體質有關

男朋友唔飲咖啡個日係會訓唔到

走奶再試試